聽講尋日香港仔泊左幾部警車係巴士站，今日就話係香港仔發現左爆炸品

咁岩呀